搶完飛先話想睇

搶到RB既飛 冇預佢
然後突然同我講想一齊睇
咁樣撚鳩我